陳凱欣帶家人於機場客運大樓內拍照

唔通係導盲犬黎？

拖住陳凱欣果個係咪工作人員?